點樣叫煙仔？

我就唔食煙嘅，不過份新工老闆就成日叫我幫佢出去買煙，佢就食黑萬，咁我唔識就去便利店叫，買咗幾次先知係黑盒萬寶路咁解，大家有冇其他名同細路講吓，最好講吓點解，麻煩各煙民

this this and this thank you

師兄都大食，一次買三包